# Serveur HTTP(S) pour le ESP32

## But
Créer un serveur HTTP(S) sur le ESP32 sur le réseau WiFi et GSM.

## Hypothèse
Mon expérience avec le ESP8266 me permet de savoir qu'il ne devrait pas y avoir de problèmes à créer un serveur HTTP(S) sur le ESP32 sur le WiFi. Cependant, même si j'arrivais à faire un serveur HTTP(S) sur le réseau GSM, il est possible que mon fournisseur de service mobile ne me permette pas de le faire comme je l'ai lu [ici]().

## Démarche

## Résultats

## Analyse

## Conclusion
